（慎入）山村老屍呢套港產電影真係童年陰影

以前細個睇封面都已經淆底
就算而家晨早流流日光日白睇番都覺得好恐怖
有冇人同我一樣都係童年陰影？

細個睇完 到依家都唔敢再睇返

個呀伯好慘
唔關佢事都要殺埋

抄日本野

大頭怪嬰最尾有條女著紅色衫感覺幾正
不過都係抄鬼佬套女巫

咪囉
隻鬼勁小氣

睇圖都覺得恐撚怖

正野wo, 今晚搵黎睇先

屌 真 個封面癡撚線 好驚

大頭怪嬰 有鬼架咩
印像中成套野冇野出現過

無相神功無相王!!!

果時中一同鍾意嘅女人傾電話 佢講佢睇完呢套戲 睇完好驚 佢講個劇情俾我聽之後 我飲水都有陰影

過左幾年先真係去睇套戲

你而家講起先記得我細個屋企人有買VCD定DVD
今晚搵返黎睇下先，細個睇完無乜記憶
淨係記得封面

其實抄午夜兇鈴

鬼猛腳驚D ,D 音樂

隻野同封面好有日本片feel

見到個封面都覺得恐怖